睇ajax踢波好爽

個個又跑得又傳得，除左個龍門腳法差d